屬於香港人嘅日曆，希望大家支持下

我兩位朋友整左一本屬於香港人嘅日曆
雖然唔稱得上係好精美
但係影相，後製，設計一手包辦
佢地真係花左好多心機落去做
我真係佩服得五體投地

佢地仲讀緊書，資金唔多，
一直都好擔心會唔會冇人買，唔夠錢印
希望大家多多支持

詳情網址：

請各位多多支持

李嘉誠先生生辰

仲有何君堯已完紀念日

橕

多謝你

雖然P牌推唔郁
但要幫連豬攬吓設計嘅手足

好靚好靚

有個月曆喺枱頭 日日望住
就真係never forget啦

仲有明信片 可以和你寄

呢個靚過成日賣廣告嗰個好多

多謝你
我都覺得好撚靚痴線

想試

多謝多謝多謝

推

忽發奇想
以前每年都會去銀行攞年曆卡 (後面係電話簿)
手足會唔會出埋同系列嘅年曆卡
可以畀區議員派街坊 (當然要出公數買設計)

甚至出埋八達通size嘅卡仔
見唔少叔叔姨姨會攝喺卡套到㗎

我諗做呢個日曆既事前資料搜集功夫係非常之多，加油！

G持手足

課ed

又幾靚嘅

好靚

我會同朋友講下
如果日曆反應幾好，
我諗佢地都會想試下其他Item

我一樣係咁諗，多謝你嘅欣賞

見咁靚就幫你推啦(雖然p牌

多謝

agger
多謝晒

支持左 推

感謝

推！！！

已課，希望可以印得詳細d，唔好miss，比我哋呢d金魚腦嘅香港人每次睇都記得發生過嘅事。
Btw多謝你朋友的設計，好靚

多謝你
一定唔會令你失望

好靚
放心，一定課金支持

順手推下

推 好靚

多謝晒

幫手推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

P牌再空氣推

平時無日月曆放枱頭習慣 但呢個真心要有 唔放office都起碼放一個喺屋企 真心靚

有無諗住出月曆？
日曆局搣咁又唔捨得
月曆方便揭

支持 已課兩本

不如貼圖喺度

多謝巴打咁講
我幫你問下

推下 多d人支持

多謝，推

lm

有揭一定買

多謝巴絲們

sorry d圖好核特又呀叻又黑警又林鄭
點買得落手

睇錯無黑警 但有何妖

出呢個日曆係為左賺錢?

唔緊要

買$100無限祝福記住日日祝福我

Push

好多心機整得
買返本黎激下藍絲屋企人先

Push 呢D都係黃色經濟圈

整得好靚，已back!

建議

日歷最緊要都係個日子大大隻好清晰

就咁睇唔多好sorry

唔係，係真心希望香港人會記住呢啲日子
一半收益會捐星火

多謝
好人一世平安

幫你反映下

推多次先

推爆

[日本撚注意］與其關注大J鬧7線KOL 不如Twitter 推聽日（12.14）涉谷行動post同後日東京遊行

推下

其實真係整得好靚

有幾頁幾靚
但我覺得啲人會覺得貴
雖然係postcard

支持

捐左小小支持後生仔

人地個概念係諗住撕左出黎之後可以貼出黎做文宣 加文宣力度

btw樓主會唔會多開幾個po